[動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (29) 麻煩pin block劇透撚

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一
晏晝一點更新

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

今個po有埋女王

進巨打戰槌個音效真係...

皮克用食pizza個張得唔得 正d

繼續吹奏第六集

點？

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一一點黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係136話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link

樓主開post好慢

今集好明顯好多位mappa都避重就輕省錢不過都唔算過分既so far

金屬煲撞擊既聲

集集都係la

對抗基佬 你我有責

J撚死我

係 好多位都唔夠detail 有d失望
一陣去睇多次生肉先

今集正呀

冇咗拳拳到肉嘅感覺
好似鐵撞鐵咁
雖然係硬質化啫

jeng

艾撚第2次變身明顯偷位唔畫
不過唔重要就算鳩數啦

然後大家繼續話好撚正

進巨把聲咩事
Jean Floch畫到有啲柒
其他還好

下個post加埋mikasa表白嗰張

都話左三笠變左男人

屌你老母mappa
垃圾3D 巨人柒到喊，尤其係進巨真係戇撚鳩鳩
打鬥冇張力，冇打擊感
反巨人槍仲柒過第一集，射出嚟俾人嘅感覺好似水槍咁
立體機動裝置同巨人戰嘅動作全部偷工減料，cut左勁多，係真係勁撚多
咁都話做得唔錯嘅我真係屌出聲，完全不可接受羅大佬，cls
真係食撚屎，最後一季做到咁撚樣，mappa你收皮啦好嗎，睇到火滾

仲有bgm 一如既往嘅垃圾

艾撚 三笠 兵長型到痴線
艾撚個句：就是現在 三笠
正到痴線
莎夏轉咗髮型之後好有成熟feel 有女人味

今集幾正
立體機動唔差

法仔世一

等黃viu聽朝七點熟肉J多幾次先

兵長可唔可以V返少少

三笠個body好似男人

出現了

一定要

喺度講都哂氣啦
啲budget一定留畀下集嘅，你話係咪

mikasa大隻到

你地覺唔覺調查兵團班人好似肥左好多

對波太撚怪

Mikasa 真係好鬼大隻

有重播link未？

佢本來都唔係女性化 打開仗
要打j去搵女王啦傻鳩

又見到你啦

出現了
不過佢又真係畫你畫到有啲肥
依樣要屌

好想快啲見到法仔

兵長仍然用舊裝，覺得有種sad嘅感覺得佢保持到調查兵團初時嘅樣貌

幫你頂住
巨人打鬥仲衰過第一集但係都多謝mappa

三笠個traps練得幾勁

係，唔記得block咗你先

著咗bra top

隨便

104期 調查隊 三笠 兵長出場個下真係好型

下墮

其實好明顯睇到MAPPA已經用盡全力，我都明點解有人會屌
效果其實稱不上係「差」，只係唔符合期待咁啫

最尾一齊殺入去嗰下仲型

其實算整得幾好啦
只係wit版既巨人已經睇咗3季 所以到依家都未係好慣mappa版啲畫風

歡迎大家反駁下啊，我都想睇吓啲人點樣幫mappa兜

我以上講嘅全部係事實，我冇興趣去針對一間動畫公司，頭四集我覺得做得唔錯，我係睇到第五集先開始覺得唔對路，睇到今集先火滾

其實呢集比想像中好啦

立體機動得過且過

最愛兵長

好暗

我錄左自己J緊喎

巨人精髓又唔係睇佢地打交 冇所謂啦

做得好既 :
節奏好翻唔少
人物面部特寫有feel(gabi咬牙切齒,mk仔對立機淆底樣etc)
立機比預期好(有爭議)

做得唔好:
有d位連普通人都用左cg
部分人樣同身型有少少崩

暫時係咪大約咁?個人比8.5分 功大於過

鬧MAPPA既, 不如鬧點解WIT唔肯繼續做

呢個位係失望既 明明可以detail好多

求祈做既你唔撚做好過

男人咁, 唉

真心唔覺喎

已經夠多啦

以為戰槌好撚型 成集lag機慢動作咁屌

有d位CG咗感覺上怪怪地
但可接受
整體做得幾好

呢個真，立體機動有驚喜

因為漫畫都係咁

講漏咗添

Sasha望住Gabi個到好暗 睇唔清楚佢個樣

上一集都叫有心無力
今集可謂無心無力
多謝mappa接咗巨人
巨人動畫rip

Mikasa太man，莎夏反而女人味更重

準備開罐頭未

Gabi 同Floch聲優今集配得都好好

莎夏好正

對比番咒術真係

聽朝高清會好翻啲架啦

光影校到太暗，好多畫面都睇得唔清楚

等高清版睇真啲mikasa人設
其實明明漫畫冇咁壯 都似返個女人架

他她已經喺度打飛機

屌都費事 明點解搵mappa啦
班fans仲睇得咁開心 我係波麗佳音同講談社都唔會再揼錢啦

小野賢章

呢個都係 抆lan線個part有d lag

叫佢食屎啦

太多遠景仲要3d埋

ok啦經過前5話嘅洗禮呢集睇完都算滿意
不過mikasa特寫個畫風好似同其他畫面唔同咁 keep住一開始出現嗰個feel咪幾好

咁都要打飛機

點解人物介紹仲未有floch架都出埋場

gabi嗌果下好有層次

屌那星兵長型撚到
米卡莎玩立體機動裝置嗰part做得不錯

有冇人睇到預告最後一秒
我屌你老母 型撚到嘔屎

根住又會有人話戰槌冇變過身所以先成日企係度

咪post佢啦 人見人憎

唔怪得咁生硬 原來係支那佬

我掉返轉呢集最不滿
你前面幾集hea撚咗咁耐冇所謂
大家都知係儲氣比呢場
結果你比pat屎我

呢個真但我覺得今集真係唔算太差 第2,3集仲失望少少

團花
好想瘋狂餵佢食蕃薯同肉

對唔住WIT以前屌得你咁甘
原來咁嘅工期有咁嘅水準係極為難得

呢集最大問題係打戲節奏唔夠緊湊，有D地方其實可以cut對白，中間有段時間戰槌好似斷咗線掛機咁

ching好快手

如果wit 10分
我比mappa 8分
真係合晒格有突
只係前3季睇開wit個風格宜家唔慣
觀眾只能慢慢接受個風格

所以唔明之前d人屌佢超大巨CGI做乜

講得好
終於見到啲咁獨到嘅見解
巴打我可唔可以含你條撚

so far第一集最好睇

mappa猁狗上身

三笠兵長型撚到

調整隊出場個下太正 終於見翻104期
聽日睇埋熟肉

轉畫風可以接受
偷工減料不了

呢個真
最多時間經費嘛 第一集唔衰得

其實問題在於wit整既巨人個風格太強烈 太有wit味道
就好似ufo整鬼滅咁
呢兩套動畫轉製作組既話真係搵邊間整都死 因為唔關質素事
係風格一定好唔同

有人接手巨人依個燙手山芋咪感恩
啲人bd又唔買 免費睇又屌依樣個樣 咪唯有經費少啲慳啲就慳 搞到做出嚟嘅效果有陣時強差人意

某程度上算係動畫界歪風 做動畫嘅錢落晒去聲優度 做動畫嘅公司反而就賺得唔多

Anyway 多謝mappa

講咩

啲巨人用3D整到好似lag機咁

Cut嗰陣又話cut
依家冇cut又話唔夠緊湊
好難服侍喎大佬

WIT不可超越
我呢個禮拜重溫一至三季
先知WIT神到痴媽根

笑咗

你立體機動比幾多心機落去畫
大家有眼睇既 已經唔係風格問題

轉台睇雙紅會了

今集真心高質

都唔係屌佢風格事
係有d戰鬥位明明可以畫得detail d 但就黑影帶過就算

留力到xx
XX係好後面既劇情

真係「帕拉迪島的惡魔」

前幾日睇完S01至S03, 而家睇S04, 太多位用CGI啦, 打鬥方面真係差左好多, 我寧願呢一季唔好咁急住出, 同霸權社講下數

你當霸權社個名流架

wit真係整得太好

打戲途中就最好cut啦
整體其實都OK嘅，係艾撚係咁敲戰槌個頭嗰段我認為應該係要cutD對白

留到最後一集mappa支持你

我覺得好既

gabi加咗戲叫
兵長最後沖向觀眾鏡頭

好彩無噤嚟睇

唔屌得㗎
有得睇要謝主隆恩

會有人答你巨人唔係淨係睇打交 文戲緊要d

真係無可能超越到...

屌呀 佢過長cut唔曬

屌嗰個咪佢本人囉

唔慣係真嘅

老老實實第三季既wit巨人打鬥都麻麻地第1,2季係平均水準高 第三季係揀2,3集特別高

人用Cg真係幾突兀 三笠飛去艾撚果part
唔知高清版會唔會好d

Floch真係肥咗啲
漫畫好型

反省post

未偷換概念啦，成個支那人咁
做得差就做得差，屌佢有咩問題
我上面有邊度係拎佢嚟同WIT做對比，佢啲動作偷工減到仲少過漫畫，成就BGM都冇個可以令人記得嘅位，個巨人仲柒過同人畫既草稿

你唔好話冇人接，得佢接我哋就永遠都要感恩戴德，呢個係咩邏輯嚟，有冇人可以解釋吓

接咗就有啲個責任去做好佢，無料咪唔好接囉，有人拎住把槍要佢接？

同埋佢冇收錢啊？做白工啊？

不要再說了

D cg
屌

除左畫面太暗 整體都幾好啊

mappa風格，美型身材
例如：異獸嘅二階堂

Wit 係做得不論好差都拎固定工資 比着你仲做唔做？
如果唔係當年做完第一季就唔會試想做原創嘅甲鐵城去賺錢

依家睇番前3季好多位都好好J

啲色水睇撚到我

每次一完頭幾個post都係咁踩
已經慣左

立體機動裝置飛嘅時候真係冇一至三季咁有力同流暢, 個觀感唔同哂, 睇唔慣

法仔細細粒

其實都唔差今集

想知佢同萊納打嗰part去左邊？

覺得個鄂巨CG怪怪地

我睇到一半較光咗個mon

其實三笠好撚大波下

其實唔同咗，都可以話係佢地立體機動裝置都upgrade咗，有少少唔同了

我平時都唔會屌生肉
但今次真係 未去到唔合格但失望囉

本身諗住d經費留比呢兩集 但都做到咁

講下好嘅地方啦，立體機動係超出預期，尤其mikasa
同埋個恐佈氣氛其實造得唔錯，我地漫畫黨一早經過洗禮就唔覺，但動畫黨應該會幾shock
同埋音樂無問題，有時bgm太搶都唔好

兩條撚樣講嘢都九唔搭八，錯既
講都廢事

寧願唔好咁急著出,同霸權社講下數, 反正漫畫又咪完

呢樣嘢真係扣分扣得好嚴重
巨人呢個ip既作畫就係巨人同立機
巨人你已經cg 立機都你畫成咁
不如你接咗佢啦

有高清生肉了
睇睇先

未咁快

要屌其實係咪要屌個大陸仔？

WIT做足120分
MAPPA做得80/90分

但其實滿分係100分

此情不再
只能接受了

兵長人生最高一刻

唔會講得掂啦
而且佢s3都有跌watt
打超大巨果集都不知幾多人屌佢
你班fans咁撚難服侍

好似參考左對人壓制部隊版嘅立體機動裝置

想知女王人設了
明明亞妮都畫得幾靚
點解mikasa咁

好正

今集幾好睇

戰鎚其實幾屈，但要有條線愣住

有咩問題

我覺得呢集做得好好

tg channel有高清生肉

係咁吹奏翻wit係做咩事講到咁完美唔記得左d亂飛瓦片同鎧巨vs進巨個d跑姿? wit係整體做得好過mappa但唔需要棒一個踩一個掛

真係ok咩
啲色好似加咗層濾鏡咁
啲cg就時好時壞

不如mappa唔好做part2啦 我地巨人撚有原作夠打一世飛機 唔使睇呢啲唔上唔落嘅動畫

巴打其實係唔鍾意cg?

講真完全冇留意動畫做成點
聽日高清先睇返

注意力去晒兵長度 一出場嗰下睇到我仆咗喺地下
型撚到

nyaa有生肉下載了

反而覺我係巨人位有d怪怪地
立體機動我就覺得可以接受

求link

係，睇佢地嘅裝會覺得係相類似，甚至係一樣

高清生肉

想佢即時腰斬多啲，唔想佢再俾人屌

其實點解要用CGI整巨人

睇完動畫都係覺得漫畫好睇d

真係，拎創哥既劇情同分鏡，再減走所有要經費嘅動作，加快節奏將所有文戲塞晒喺同一集入邊，啲fans一樣睇到high曬
仲咁認真做做咩

好好睇啊呢張

立體機動裝置有驚喜，原本諗住會做得幾差

支持腰斬

一切不滿
建議搵曹毅發洩

依幕我鍾意動畫多啲

唔係話啲話
不過對比下WIT真係好好多

聽朝睇吓高清係點先啦

冇錢啊大佬

睇緊raw
艾撚真係打戰槌塊面打足60秒mappa好波

期待mappa出黎道歉 話自己唔夠能力做
唔做part 2了 bye

生肉已經好型

話今集個立體機動可以接受既我好懷疑你係用屎眼睇動畫既

係雙裝備共用
睇情況轉武器

Wit之前係人手畫 好似第一二季咁
坦白講wit真係做得好d嘅

實話實說啦，最後啲士兵飛到好似烏蠅咁都算，艾倫同盔巨用CG都要係咁借位偷工，唔好再同我講咩「CG整得好就無所謂」，呢句話只套得上ufo同trigger。

想問下
睇中文字幕要等到聽朝？

唔洗搵WIT studio
MAPPA肯做都ok
我冇睇漫畫，覺得都ok
唔洗搵澤野弘之loop舊旋律
唔一定要搵今井有文做作監
唔一定要係MAPPA同期三開之中最優先嘅作品
唔洗要分part
唔一定要跟舊design
唔一定要兩段pv
唔一定要好靚嘅poster
16集做30集漫畫以上都ok
op重用爆炸cut都ok
第一集劇透島方喺島上都ok
文戲作畫幀數少啲都ok
OST唔係咁夾都ok
cut咗1/3頁數都ok
cut咗回憶都ok
用返WIT嘅作畫都ok
轉描唔夠流暢都ok
萊納嘅自殺唔洗好似漫畫咁多頁鋪排（艾倫對話以外）都ok
艾倫潛入緊，唔洗咁型都ok
宣戰好悲壯，唔好畫到咁型都ok
cut咗100集嘅優秀分鏡（一幕2秒）都ok
唔洗包哂100話所有對白
戰槌巨人唔一定要畫到咁精彩咁多經費，MAPPA班CG人員在家工作好辛苦，動畫唔易做 <-我地喺度

仲有十幾句，會劇透

免費俾你睇又要屌 唔想睇咪唔好睇 我要睇part2呀

講真不如問下WIT點解要踢個波比人

想食合桃了

果然一定要屌

budget問題，今季打戲多

法仔QQ

支持你繼續更新

可能排期問題 wit有其他project要巨人讓路遲可能一兩年
講談唔想等 直接搵下家 利申9up

屌 動物台總係有班人幫 mappa含撚 啲人食開屎係咁架啦

上次wit season3 超大型巨人都係CG嚟

對比起mappa， WIT冇收咁多錢仲咁認真，可以做到咁既level真係好勁

不過唔講啦，到時啲人又會拎WIT唔做黎當mappa既擋箭牌，mappa做到成Pat屎咁一樣ok收貨

fan應該就黎要寄刀片啦

我唔得啦
就快頂唔順
兵長好撚有型啊屌

但而家太多位用CGI啦, 人都用埋CGI, 而且立體機動裝置飛個時同前幾季比真係差太多, 冇個種流暢同有力嘅感覺, 重有所有巨人都用CGI, 難以接受

呢個我認同CG用太多啦

其實唔用wit比
隔離咒術都靚唔少

是 ufo 仲用得好多 cg 添，仲有 trigger用cg 畫 kill la kill添。

但而家所有巨人都用CGI

仲可以射個波去畫風到，好野

但都只係得超巨做cg
起碼鎧巨同獸巨都係人畫

上幾個post已經擔心緊立體機動
降低哂期望
今集都叫接受到

還掂mappa都有咒術 唔需要巨人
原作撚又可以祈禱wit幾時可以大發慈悲整巨人 唔使睇垃圾
動畫撚等得耐又忍唔住買漫畫睇 創哥fat fat
根本三贏局面

如果mappa 被斬/唔做 wit又唔肯接番手 我都幾肯定無公司會頂 到時動畫都無撚埋睇你班撚樣點算

呢個阿叔係咪上兩集請假b食麵包嗰個

根本成集個作畫都係閪
唔知班mappa死忠吹奏乜鳩

不過都係嗰句啦，我幾肯定動畫黨今集會睇得好high

其實點解會有呢個現象

我踩緊wit 上次用cg

所以wit咪俾人屌囉，你唔係以為之前d人讚佢整得靚嘛

係啦叻啦知你最識睇

咁落力又賺唔到錢，巨人fans又唔肯課水，咁梗係做甲鐵城啦

第三季仲低過第二季，fans又難服侍，咁梗係唔做啦

係

前幾集認錯Zofia係Gabi個阿叔，動畫原創配角

睇左高清
正式宣布
論靚女
Pieck > Mikasa

我踩緊wit上次都係用cg呀

屌真係，拖下傾下數話唔定都可以有轉機
依家木已成舟

定劣嚟

第三季都有出現呢種裝備, 但都冇咁崩壞

都唔明d人鬧WIT做乜鳩
人地大可以hea畫畫80分交課算數
下下燒撚晒錢幫你地畫到100分
我以前追live覺得WIT既質素理所當然
呢幾日一次過重睇1－3季完全係o撚晒嘴，冇野挑剔
依家d人反而屌佢唔接第4季
老鳳咩 又唔買bd
到Mappa接咗 明明做得差既位死都要兜 又話Mappa肯接已經好好 我屌

佢就係知做衰咗就會比啲fans狂屌
又賺唔到錢，比我都唔做

當時WIT有仲間仲間問有冇人願意做，BONES其實可以接手

反正一大堆打手護航
唔屌得

未去過島的馬萊戰士第一次遇到一班唔怕巨人的痴線佬仲有兩個阿卡曼

等睇聽日啲鬼佬we wa鬼叫

7點黃viu

如果係骨接手

係呀 所以我咪話唔想佢用cg

pieck > sasha > mikasa

真
上面係咩事
問非所答咁
人地話流蜴度同力度 觀感
關唔同裝備咩事

依個就不嬲都係
淨係講樣號話
得女王靚過pieck

自己開返今集立體機動既場面嚟睇多次先衝出嚟柒啦

屌你老母d動畫黨真係好撚煩有得睇咪算囉你估好易整啊，唔撚鐘意一係就躝鳩去睇漫畫自己腦補啦垃圾，冇人強逼你睇再唔係咪睇鬼滅囉，d動畫咁靚。巨人唔適合你呢條柒頭睇

我要話俾啲長駐動物台既垃圾聽，wit既 超巨 cg 係點樣畫同點樣 配合 3d gear

唔撚識畫就咪接job啦

你自己開上面高清條link睇吓啦

睇下聽朝動畫黨有咩反應啦

前幾個季mikasa都好正
表白個幕
Mikasa戰力代表

老實
我幾肯定動畫黨
特別係啲鬼佬reactors
會睇到好high
覺得今集整得好

第三季連第一季十分一都無，又俾人笑磚，咁梗係做其他

btw wit嘅大欺詐師同冰海戰記都好撚正，netflix都有

我都覺得濫咗
文戲冇問題既 一去到巨人大戰就真係幾失望
九大巨用Cgi係本身預咗 都將個期望降低咗
人都用真係太生硬
利申:之前除咗上集個尾bgm冇彈過Mappa

又係fans問題
Mappa做到咁撚樣都係fans錯

崩壞

呢個真 wit做得好好多

屌大力啲睇下下集會唔會反彈

攞第2季比有啲唔公平，第2季係最多時間整同埋亦都整得最靚
你應該搵第3季嚟比

當然啦，3d gear就一定wit好啲

又中
唔洗搵WIT studio
唔洗搵澤野弘之loop舊旋律
唔一定要搵今井有文做作監
唔一定要係MAPPA同期三開之中最優先嘅作品
唔洗要分part
唔一定要跟舊design
唔一定要兩段pv
唔一定要好靚嘅poster
16集做30集漫畫以上都ok
op重用爆炸cut都ok
第一集劇透島方喺島上都ok
文戲作畫幀數少啲都ok
OST唔係咁夾都ok
cut咗1/3頁數都ok
cut咗回憶都ok
用返WIT嘅作畫都ok
轉描唔夠流暢都ok
萊納嘅自殺唔洗好似漫畫咁多頁鋪排（艾倫對話以外）都ok
艾倫潛入緊，唔洗咁型都ok
宣戰好悲壯，唔好畫到咁型都ok
cut咗100集嘅優秀分鏡（一幕2秒）都ok
唔洗包哂100話所有對白
戰槌巨人唔一定要畫到咁精彩咁多經費，MAPPA班CG人員在家工作好辛苦，動畫唔易做 <-我地喺度

好 下集打萊納
咁戰鎚巨人最後點？有冇死到？
點解超大型巨人唔變身去幫亞倫 咁樣唔會好啲咩
有冇人解釋到
點解得倫自己一個巨人化only?
我已經狂腦補緊

睇多幾集先
睇多幾集先
睇多幾集先

Bones 成日出明顯賺唔到錢既作品，咁多錢 又有心，點解唔接巨人
接埋咪包攬鋼鍊巨人 兩大神作

睇漫畫

成星期最期待係睇reactor 同埋評論

依幕真係要屌
畫到floch咁

血界戰線印象中唔係幾搵到，但係啲作畫好精彩
第一二季都好睇

兩批人睇既嘢都唔同
動畫黨主要都係睇劇情

漫畫黨因為已經知劇情
就會認真去睇你每個細位

想知咪自己睇漫畫

咁我覺得淨係CG來講mappa好d
但係wit主要係手畫

可唔可以眾籌畀WIT做, 反正全球有咁多巨人粉, 一人幾十蚊, 唔信佢唔做

有理由懷疑係wit驚骨做得好過佢 拆佢招牌

咁問都係想劇透啫

Cls你收集左幾耐
笑撚死

今季情報量高(其實好似每一季都係)，動畫黨其實根本唔會有時間嫌
尤其今集帕島D人出返嚟嗰下，幾肯定唔會有人注意立體機動點點點

Animaechan
My boy~He turns bad

瘋狂罵戰gogogo

咁第二點點解釋

你加密答我囉

依個位已經靚過今季啲打鬥場面

睇漫畫最好

好精彩 每個星期都係等依刻

阿明有第二啲嘢做

漫畫黨強烈建議你唔好知
好撚認真

Wit做得太好啦

問題係巨人一開始就靠巨人打交出名
依家越整越衰

好靚

第2季係最靚，冇得比

咁樣落鳩mappa面

唔好意思 我真係笑撚左

Sorry 負皮錯

呢位係今井有文，里維打女巨/s3巷戰/打獸巨/艾倫斬貝托等等嘅大量動作戲都出自佢手，佢亦都負責頭三季嘅作畫監督

睇完今集，你有咩想同佢講？

要緊係要啦精彩d好，𣎴過你嚟做囉咁勁

依個真係要屌

次次都有罵戰

我不嬲都話 我拎我副身家比WIT 第二季水準
又有咩問題

點解人地最靚果季就唔可以拎黎比 咩邏輯？

韓仔整容失敗

上百度支那都開戰
支国人都唔比面

啱呀，其實動畫一直免費睇，bd算貴，買原作亦唔會幫到動畫公司，最好其實似音樂咁普及訂閱制，咁樣你屌都屌得有資格啲啦

所以養成習慣，大家屌又好，訂閱netflix先
有錢就支持bd

好似歐美動畫

追緊罵戰live
你個名

lm

我都係

20萬HKD 做到16集OK?

reddit同twitter咪一樣

畫面呢啲都係睇返高清再比較啦
觀感一定同生肉唔一樣

屌喇媽 有冇人知今集負責作畫條友個twitter

我問劇透野

個樣都算
點解要畫到咁壯....
壯到好似伊巴咁想點

因為第2季好多時間整
攞第3季比就啱

當然啦，3d gear就一定wit好好多

陣間mappa比人屌到Part2都唔敢做
到時做個波又拋嚟拋去

有波嘅靚仔

第四季巨人只係負責被殺
顎巨wfc

眾籌

望到呢幕笑咗

你搞到我好撚驚。。。

睇緊
打鬥衰撚過第一集 最撚期待嘅戰槌俾mappa畫撚到弱智咁

比你渣你會唔渣？

微博狗黎

上人twitter鬧人真係做多咗啦喺度屌吓咪算
係咪唔記得咗上個禮拜發生咩事

都話一定GIF

Mikasa:

拎wit比太高要求啦
拎佢地自己條pv比啦

上個禮拜bgm係未夠好 可接受
今個禮拜既作畫問題完全係垃圾
除咗個屎字我冇其他形容詞

要感恩

條友話撚咗叫你哋降低預期

你重睇啦不如

阿明另有任務 下集會出現

我個陣睇呢集嬲過睇今集

但正常支国人會吹奏下自己支国曹總嘛

可能佢地見到啲人仲識得飄下飄下就可以接受

生肉po 係咁

莎夏個樣

pv真係搞到我幾期待
依家真係有落差

係呀，第三季超巨cg無咁靚 比例畫錯 ，但人地有好多位置係堅持用人手畫，

好吖
我0願拋波慢慢嚟
反正睇完漫畫唔急

做得最好就係pv同第一集

幾撚頂癮

請重溫第三季

呢個真
老實講MAPPA連人類都用cg 真係幾令人失望

Mikasa好正

支国人反對，我地就要支持

agger
slam dunk公佈咗邊間公司接手未
如果係jc staff接既話我諗99%人會話寧願繼續等

我負責睇型嗰邊算，有大家屌我都唔使出力屌

所以wit係好過mappa
我從來都冇否認過依樣嘢
純粹想講唔應該用第2季嚟比唔係想鬧交

飛蚊症啫

有冇高清生肉LINK

好啦 我好失敗

拿 你再放WIT d動畫出黎

呢度就冇野討論

希望mappa真係留番啲筆直整之後既集數
唔係既話真係下下搵wit三季入面最差個集黎比先勉強有得比

覺得作畫好既唔該望住呢張gif講多次：立體機動畫得好

到時冇得睇mappa 巨人我就終於可以唔使再咁頻密咁洗眼

laughseejapan

呢個真係無可否認
唔通套套野都有鬼滅咁好待遇咩
動畫又做得咁好
漫畫真係食得屎 個尾又爛 又冇劇情

韓仔頭所見略同

唔該晒巴打!!!

點解唔係屌wit棄job反而係埋怨肯接嘅新公司

話說費洛克個頭搞乜撚
笑到仆街

俾bones畫一套bones版本嘅巨人第四季，我支持

反正呢套動畫睇多幾個版本都無所謂

漫畫floch好型

Wit唔係賺唔到錢咩先唔做咩
點鮮要屌wit

jc係佢接哂啲垃圾工期嘅企劃 搵多幾份錢啫
超炮3睇得出佢全力做嘅話會好好睇 有一流水準的

Floch cv發揮好穩定

雖然好感激mappa接手 但畫撚到咁真係唔知點幫口好

Mikasa個樣
不過今集都幾正嘅

點解艾倫老左咁多 同去左佢果到既城市..

floch真係幾難接受

三笠畫得算唔錯，不過成個男人咁

咁大家都用wit黎做standard丫嘛
畫咗三季Final先黎棄咁冇責任心
又滿足唔到養大咗個胃鳩屌嗰班人唔抵屌？

調查兵團人設柒到
仲有係咪3D黎

條尤邊個嚟
係咪上季跟團長死淨嗰個

其他都ok
Floch真係要屌明明期待咗好耐

珍你打咗我想打嘅嘢

OK, MAPPA我正式屌你老母

仲諗住大個都正常樣
屌你第二個人嚟

係
咩團長去搵兵長嗰個

係，佢今季都係重要配角之一

有睇漫畫 其他都認到
屌佢同上季動畫都差好撚遠

可能轉左製作公司所以畫得艾撚老左
我估佢地上一季見到海之後就講佢地過對岸

今個星期唔知邊個要lock twitter 了

其實第三季Floch髮型都好怪好似頭頂有舊屎咁
不過今季幫佢增埋肥添

睇完高清生肉 個人觀感

優：
原創劇情做得唔錯 氣氛渲染得幾好 eg戴巴原創劇情同麵包阿叔
人物close up大頭恐懼感冇做到出黎
前段節奏掌握得幾好 特別係叫mikasa出黎嗰度同埋調查兵係馬迦特後面彈出黎嗰下
幾中意艾倫抆完lan線想食戰槌本體個下

劣：
白內障filter 煙我明係尺度問題 但白內障真係搞唔掂 睇得好辛苦
整體太暗
部分剪接位可以做得更好 eg第一身立機出黎之後調查查爆出黎嗰下可以停多一兩秒
戰槌lag下lag下咁
立機部分好多位都係黑影帶過 eg莎夏射死守門口士兵炸車之前嗰兩個飛黎飛去既調查兵
太多cg 連人都用cg過份咗
我老公太肥

不過呢啲嘢算係比較細微嘅位，反正出場時候唔算多，瑕不掩瑜

雖然戰鎚無想像中咁型，但係打戲我都可以接受，立體機動我欣賞，俾9分啦

無數既進巨粉 比人吞食

成班都cls 屌mappa冇咩野既我都前幾話都屌過 但d人為左拗嬴就無視wit第3季都好多位好差既事實就好肉酸

家下我地讚mappa既個個比100分咩? 下下拎翻果幾個講緊係全動漫界top幾位既運鏡代表作位出黎比都算 第2季整左4年都拎翻出黎比係咪有病

我認同打鬥動作同分鏡唔算流暢 人物某d位用得太多cg 同埋成班立機果個全鏡係做得差(個人覺得只有果個位既立機稱得上差) 但拎夠wit比未?好撚煩明明係霸權自己拖4年先做走哂班fans跌人氣跌銷量 走黎入翻fans數唔係啊嘛?(從來唔認為mappa肯接=大哂呢個理論)

仲有其中一個出左成篇打稻草人文既巴打真係好煩 不如翻去漫畫屌算啦要打wit飛機自己打飽佢啦

過左四年
倒序法之後會講返104班人點去/點解去馬萊

一早都話撚左比你地聽

至少塊面瘦返啲啦

係相反
血界漫畫唔得，但動畫反而好賣
算係骨頭社除鋼煉外，冇暴死，仲賣座之作

感恩！
mappa一定都係艾希黨先會畫到mikasa 咁既樣

Timeskip後明明好型

漫畫靚好多屌

但變咗性

Mappa對大家問好

我好唔明白d人點解咩都要幫Mappa護航
又話人地接第4季已經要感恩
大佬肯接即係有野心
做得好咪名留青史搶埋Wit fans
雙刃劍黎喎 冇人迫過Mappa？
冇心做不如唔好整，同公司都唔夠比咒術啦
反觀Wit 冇錢賺 第3季燒都撚晒d錢去整咁有心，上面堆gif都係cls級數
又話佢唔接第4季乜乜乜，上面話感恩Mappa d人去晒邊，有冇感恩wit做1－3季做得咁好？

floch漫畫好能型,屌你老母

下面嗰張係邊套動漫嘅勇者？

無料就咪撚做啦mappa

話說光頭仔個樣 畫到咁似咒術主角

JOJO

同中村豐同級，冇咩好講，respect 心照

肥閪到而家

好多人上集已經逐個分鏡咁拎住黎對比屌柒mappa
其實佢哋都睇得幾認真

同人 WIT風格

俾大家洗下眼，wit 畫呢個 shot 用咗一個月，mappa有咁多時間prepare，用 cg都仲要畫到烏蠅嬲大象。

漫畫好d

好型

屌你動畫成個啊叔咁

屌你老母JOJO黎

俾我係MAPPA真係做完part1 唔撚接
煩撚到

個嘴做乜嘢

整得咁柒都唔屌得,屌你老母

好應景

我成日都覺得佢係金毛

動畫個髮型真係好撚柒

睇左好耐
佢會飛到幾時

原來我記錯咗
第一季有原創角（釘宮小白），歌好聽，松本理惠嘅style亦都好適合單元劇改編

寧願用返雀巢頭

原來呢個shot用左一個月

怪大家當年冇大大力幫WIT含撚

依家Mappa迫我食屎

睇咗10次當洗眼

動畫係畫到佢成個人都肥咗
希望只係依一個shot，之後會好啲

我估mappa唔接part2
個波拋嚟拋去變咗UFO做
我梗係想wit做翻啦

唔洗咁認真覆啦，s3果陣都一樣有人屌到wit 啪啪聲

我都唔明點解巴打你咁反感啲人讚wit

咁落去真係咪撚接好過

原來係willy 個妹 Lala , 唔係女僕

哇............

你真係唔好再放 我忍唔住飛日本 燒Mappa

雖然wit 都畫得衰架啦
mappa仲更上一層樓

ginger

s3最離譜大概係part 2第二集，其他諗返交足哂功課

呢個真係冇得輸
而家成個男人咁

唔接？
無責任玩觀眾 唔洗屌啊？

下?

其實part 2係咪未確實
仲有冇機會比番wit做
有冇途徑可以直接課金比佢

其實佢話wit上面差果集
邊忽差

老馮同你做晒㗎咩
又唔係份約簽死

買BD咪最直接

“おっぱいのついたイケメン” 譯做豐滿的帥哥
係女性嘅萌屬性:
是指那些看起來非常英俊瀟灑的、帥氣的女性，也是ACG次文化中的萌屬性之一。
my type
不過三笠係我女神，我唔會褻瀆佢

假設如果mappa比人屌到唔接
變翻wit做 又做得勁好
Mappa冇哂面

話唔定請願海外同支那都會有大把人課金

老實講俾返WIT做都未必做得返頭三季質素出黎
都係錢既問題

我連live都無睇就嚟睇罵戰先

我反而想知日本嗰邊反應係咪同連登一樣 炎上MAPPA未

職業道德黎 我估wit唔會咁做

佢最多咪話唔夠時間 自己又接好多野做

at least ufo cg好

小白

今集撚有罵戰
9成都係屌緊mappa

我都唔知
佢下下拎最差個集同mappa比
又人地彈下mappa又唔得

一切嘅問題都係錢
冇錢嘅話wit比翻season 3 part2 萊納同艾撚打交個質素你

係囉
老馮同你畫得好㗎咩
又唔係份約簽死

靈能百分百竟然出到兩季都算，第二季重要超越到第一季，唔知以為Bones開善堂

其實一拳有冇人屌MADHOUSE pass第2季俾JC？

發現今集同之前幾集唔同
之前係live屌鬼 屌到咁上下就有人開始讚
今集係live一致讚 然後屌撚到飛起
留名睇出熟肉大家咩反應

有冇人有高清英文字幕link 用開嗰個好低清 想聽日瞓醒睇

我估樓上巴打意思係
冇錢所以唔接＞唔屌
接左但冇錢整靚作畫＞大大力屌

同樣都係冇錢點解屌一個唔屌第二個

佢個髮型唔知點解去到動畫就好鬼柒，變左舊屎咁

冇咩好講
前幾集仲諗緊會唔會經費留俾打戲
依家打戲畫成咁

兵長唔好崩就算啦

第三季記得成個王政篇都屌到人地WIT出血
又話改左乜改左物，
又話WIT無心做不如唔好做啦，
跟著借甲鐵城再屌WIT唔飲水思源，
靠巨人發圍走去做甲鐵城
報應

佢係？

聽日瞓醒先睇就黃viu啦

阿寳

受風向影響

已經崩咗好唔開心

仲留經費 第一集已經用撚完咁制啦
集集都呢度偷下果度減下

一切係錢嘅問題

有崩咩
今集兵長型撚到仆晒街

如果唔係wit第二季畫左四年搞到食唔住第一季個熱潮
應該季季都賺到盆滿缽滿

我宜家反而想睇MAPPA繼續整了
仲要比班人睇著MAPPA放大部份資源去電鋸人同咒術
正

真係第一集已經算最收貨

noisy minority 姐
睇完生肉覺得冇咩問題咪唔出聲

好撚肥wor

兵長都唔算崩嘅

屌你老母笑咗

咒術真心高汁到瀨屎

睇完Floch就唔會覺得佢肥

因為前幾集仲有保留
諗打戲會好掛
會留經費

今集算係大爆發

唔用 wit 俾

自己畫 pv 畫得都唔錯，呢個 level我都接受，但今集真係

終於有人講句公道說話，啲人集集屌，但係集集都睇

沉默的大多數

原本都ok既 睇到班友黎真cap哂幾個打飛機gif出黎比比比就覺得好煩 頭2 3話就逐part對漫畫 而家就逐part對wit 黎緊係咪要逐part對埋字幕跟住屌mappa cut左邊個邊個單字啊? 有意思咩? 根本讚得既都冇人幫mappa打飛機話佢做得完美100分

我再重申屌mappa冇問題 我都有屌過但有營養d得唔得 成集好似儲左十年一有位入就出黎講偉論咁

大家都肥不用分那麼細

係
大多數巨人fanbase有得睇mappa巨人係應得嘅

今集有jojo同阿寶客串 仲有冇其他？

Pv好似唔係exactly MAPPA做
Pv真係靚啲

乜連登仔開始用200萬人用500萬人既logic

上集係bgm比較大爭議啫
今集好多位都有人屌

尤其係戰鎚變出槌嗰幕

仲有呢隻連狗

我覺得兵長真係冇乜嘢
Floch就真係肥

D人屌到痴線
有人想講ok/唔差/可接受都唔敢講
雖然我都覺得巨人CG做得怪怪地

兵長真係ok

幾點有中字

呢個樣好好笑

不要再po了

漫畫慢慢J

我記得上集唔止屌bgm架wor

永遠都係屌嗰陣推po最快

"屌 做到咁點買得落手啊?"

坦白講，大家standard真係好高，自己睇明明覺得幾好睇，跟住一碌討論區個個屌到飛起，搞到我係咁懷疑自己嘅品味

下集又有ps2馬嬲睇 不過背景暗啲冇咁覺眼

我自問之前5集都冇屌過生肉 甚至上集bgm問題我都覺得冇問題
但今集真係有問題wor
如果話前面留經費比後面打戲 咁我唔覺得今集交到應有既質素出黎

Sorry 咁你唔係巨人fans

PV 同第一集有搵WIT d舊班底幫手架嘛

乖啦團長巴，係生肉po 度大家都會好激動屌，你呢篇野冇咩人會詳睇

飛蚊症嗰度真係麻麻，但係生肉有幾個立體shot 都拍得幾好，聽日我確認下，三笠同兵長carry全場
最不能接受係floch，其他都可以嘅，得幾個鏡頭，可以睇定啲嘅，烏德個頭卡住嚴重啲。讓飛上屋頂嘅係咪CG咗，嗰度唔自然

吉克瀨屎again

花生mode觀賞罵戰中
唔知邊面會撐唔住先呢

我笑撚左

一定係留力畀下集

唔算差，但係打鬥場面有明顯偷懶位
戰鎚個速度好慢，用鞕對Mikasa個畫面又省略咗
Eren第二次變身又skip咗
全部調查兵圑個樣都肥腫，同頭兩集馬萊方一樣 而且CG切換得唔好睇

無辦法 wit做得太好
可能mappa唔記得自己接緊一套上幾季Bgm 作畫 巨人大戰 立體機動都勁好嘅動畫

今集冇法仔 哥哥仲係咁大嗌法仔你去咗邊

有無人同我一樣sophia 死個到 個心那住那住

無比較真係無傷害
因為動畫黨唔知刪減左D咩
漫畫黨睇完漫畫會FF動畫係點
期望有落差自然會屌

「WIT 都要CG」「只要 cg 整得好都無所謂」
yes, i agree wit場景用cg

講到雙紅會都miss左半場啦就黎
cls大戰都唔記得睇

wit場景用 cg ge 我承認

兵長上咗日本trend

大家諗多左 mappa從來都唔夠經費

人踩人果part勁d

根本成班好似富二代嘆慣食好住好
無啦啦屋企破產要過番正常生活就喺度怨咁
戇鳩到震

呢張要置頂啦
final season代表

咁撚肥 都唔知乜水

有冇巴打幫佢p個頭盔

唔通呢個髮型咁顯面肥咩真係好可怕

Mappa 有心無力？
呢幾集高潮位應該要係做到最好

似係面型set錯野

留經費俾最後一集

今集打鬥衰到喊
關漫畫刪減撚事咩

唔只髮型啦成個人都畫都勁肥
依個位真係要屌

係錢嘅問題

睇完冇野屌既人去咗訓覺
熟肉黨又未份黎
咪得返屌既人lor
唔係比人濫用左沉默的大多數就以為呢句野完全冇道理下嘛
次次完左都係有一班人度屌
出左熟肉黨進場風向就變架啦

原創劇情好正咁喎好有興趣想睇下係點
你老公喺pv出場嗰度已經有人話過太肥

我都：法仔你去咗邊

好好睇 唔理解點解咁嬲 的確實冇上幾季咁花巧
但節奏拿練得幾好 最後一幕鱷巨眼球仲睇到血管
申利：耐冇追新番

你都識講屋企破產
咪即係差咗
咁屌係正常

定家陣一定要圍爐吹奏

今集作畫真係唔得

睇多幾次真係好好笑，搞咩拍得上烏德個卡住頭

2020秋番要做3套, 你不如問下MAPPA做乜鳩
有睇咒術就知D作畫世界級

重點係明明漫畫好撚型仔

屌,,,笑到gapgap聲 點搞

大佬 你張海報呃人

畫面有進步空間
但係節奏真係把握得幾好

啲人想屌係自由黎既
自己enjoy睇得開心咪得

真咒術真係整得好靚
如果嚟緊電鋸人佢都整得靚嘅話就真係鄧巨人唔抵

其實有人覺得唔差/ok/可接受嘅都唔敢講啦
我估有人係被風向帶住

咁就可惜啦

不如下集就拎成神之日 日本沉沒2020黎同巨人比啦
證明巨人有幾勁都好 反正都係鍾意比比比

第一季經費應該充足啲,資方版權方宣傳效益大

巨人3D都算,調查兵團都係3D

講可接受會比人話唔識睇動畫

就係聽個個都話佢地做咒術好正

但係 你睇上面三笠果樣做乜鳩

Fan made 仲正過 mappa

講到咁上下就會話一定係創哥話要咁

屌啦星話兵長冇問題班人係咪眼殘
俾番個V臉黎好嘛

我覺得兵長幾型喎

其實mappa係咪覺得自己好勁
真係唔好眼高手低喎

講到咒術冇崩過咁
剩係睇畫面最近幾集都好一般

我睇twitter多數人都係話型多

要感恩
我睇唔到
我覺得ok

喊出聲變咗肥仔面

其實我都唔識睇

搞到我唔想上討論區

大佬個肥仔乜水呀

我真係覺得兵長冇乜問題
Jean就崩崩地
Floch就更加唔洗講

瞓先，聽朝睇熟

動畫黨唔好睇到最尾

唔好咩，證明呢幾年大家好食好住
個碼頭有艾倫同阿明守住，無以前咁辛苦

等睇d人話 ： twitter 上面d人係咪盲撚左

好啊好啊

喂大佬呀 呢個兵長係咪疫情關係
停左做gym 4年

Jean後來個shot 型番，兵長呢下低炒衝落嚟啫，我覺得ok

Floch就算啦，下個烏德

都係錢既問題
錢少到WIT都唔肯接既
又點會有錢投放資源落去畫到世界級

咒術有集英社呢條大水喉唔同講法啦

笑死

40歲都嚟緊好似係

人在外地開唔到條link

你V返小小 得唔得

Floch真係

望下鬼滅 真係無限budget 嚟

一切都係錢嘅問題

Floch唔係個髮色真係認唔到

其實成件事要動畫漫畫一齊完係創哥主導居多
不如你同創哥講下數

其實55555開領域個集一集有幾款樣
不過款款都靚仔咪冇人屌

Mappa想做好人係無問題 都好感激
但屌你檔期full時間資源又有限就唔好格硬接啦 搞到想屌你都於心不忍 自毁名聲

我就真係寧願慢慢等你畫好其他野先做依一季/檔期鬆啲先接/ 2個禮拜先出一集同我死掂佢先出

今集接受度，下集肥仔zoom 近鏡我殺人

法仔唔好有事啊

冇咩事 今日就當發左個惡夢

Dllm

鬼滅想搵個畫崩既鏡頭都難
同現實社會一樣 用錢黎搵錢

係喎 點解隔離經費咁足

明明改劇情係製作委員會+原作者同意先至有得改
劇情改動真係唔應該入wit數

喂 夜晚晚 搞到我大聲笑
咁樣好咩

其實嗰集我唔get佢靚仔位，我覺得好似白色西蘭花有藍色眼...
後面靚仔啲

今晚應該直接爆post

整緊張靚d既
比少少時間我

中年發福啫
一定係作者話要咁改啦，上兩個post好似見到有人話動畫係漫畫既執正版

今晚討論嗰啲應該大多數都係漫畫黨

咒術嚟緊啲打戲做得好過巨人嘅話
我身為兩邊fans都唔知讚佢定屌佢好啦

個陣有啲大陸人屌到開花
屌到我以為我同佢睇緊第套野

冇理由畫塊面都出得錯
結論就係呢4年班人過得好好，食到肥晒

其實pv已經係咁啦

可惜班人唔係咁諗
有D位刪減左的確可惜，但整體節奏其實好左
不過唔跟足漫畫就死罪，就算創哥有份改都係

第一季作為宣傳原作重點經費一定係最足個季之後下滑好理所當然,得BONES先咁黐線 第一季冇錢賺整埋第二季都高質過第一季

你都戇撚鳩，諫山創一定冇咁講過唔好自己9up
我mon實哂佢啲訪問，你話係製委會主導都合理少少

我知

但海報又係另一回事

咁一定靚過啦
人打人 同 巨人打巨人/人 都差好遠

冇得咁比較嘅
巨人戰加立體機動難咁多
咒術黎緊都係人同人肉搏多

未有中文字幕版你地都可以討論到推上熱門好勁 咁多巴打識日文

d人屌 係唔會咁理性架

我覺得我冷靜，係因為之前艾撚都肥咗，同阿爺吹水嗰度塊臉勁圓
不過第五集佢又靚仔番晒，所以真係睇定啲先

而家仲叫佢艾撚？

中年發福

水腫啫
今集104一樣

Bones善堂嚟

UFO就醒啦 見到第一季咁好賣
即刻出翻個電影版 唔免費比你睇
應該賺到笑

好撚型喎

嗯張好少少

嗰集大家都讚，我咪冇講佢畫到艾撚幾圓
好彩上集同萊納吹水又型番，下集104可能突然瘦身

可能兵長影完poster相之後唔係好滿意，所以出街之前p過張相

咁我以打工仔心態黎睇就當然幾分錢就幾分貨啦
咒術仲要佢地親生仔，唔同巨人呢個養仔仲要難搞

我本人都崩崩地
希望聽日訓醒 高清生肉 會救返我

Erwin團長好彩你死得早
佛爺 我漫畫j你算

以為你哋叫佢艾撚係因為嗰陣時嘅艾倫未夠成熟

唉屌 我睇完好傷心牙華田巴
點解要咁對巨人

有無人夠膽話MAPPA風格嘅團長出來

所以大家要換個思考角度：

假如你聽到
「WIT唔肯接正仆街」係會講「屌你老味蝕本呀老馮一定要接呀」既話

咁你睇到「MAPPA畫到咁撚核突正仆街」就應該講「屌你老味蝕本呀老馮一定畫得靚呀」

冇錢

以前係屌，而家係愛

BONES 係業界良心

有睇漫畫
本身已經知up乜

想問點解巨人咁遲先有字幕 人地無職轉生果D咁快就有

Errrrrrrennnnn

知唔知動畫點整

監督畫咗分鏡先 唔係原作者畫大綱先
所以大部分嘅case都係原作者收到監督分鏡先知改咗
而收到嘅時候已經畫緊 如果提出大改即係班staff要由頭嚟過 工作量劇增

諫山創出到面嘅大改 係一定有source睇返
例如S3 王政篇大改 ep12 ed學breaking bad S3 ep20光頭佬望cam
呢啲睇雜誌同公式書係搵得返哂

所以呢季劇情多數係studio主導

不過同你地講咁多都哂氣

貼去mappa個監製twitter啦

WIT唔接個陣
我已經話 每集比1萬蚊整到好好睇睇
我今生冇遺憾

依家就oh man wtf

張圖早左揭露戰鎚可以變到弓出黎 咁樣真心唔太好

係 而家叫艾撚感覺有愛d

變左女人樣不過好似女fans好buy

仲追po?

唔想養就咪接啦
C朗養到學界咁
收足錢 入埋製委會第三順位 知道哂工期趕 珠玉在前
係都要衝入嚟 做柒畀人屌嘅

呢張三笠幾好睇

眾籌俾bones自己另外畫一套巨人最終季好唔好

係咪依個post

唔好再講 今集一D都唔流暢 變武器又唔夠爽 俾人打低都好似啞左咁
多數時間係度鳩企 慢動作 話晒都九大巨人
屌你老母MAPPA 訓先

mappa twitter

交比你

好似佢真係肥左wo

估到實有人上去屌

頭先係金晴火眼睇哂每一個 而家邊睇波邊追輕鬆d追

痴撚線，屌你老母臭閪mappa

我覺得睇水腫樣真係好好笑希望下集尖番啦，明明上集都好地地

打手：要感恩

不要假手於人

不如叫佢重製uc

floch同啊叔兵長又真係唔太掂但人設冇事應該ok

點講好 最大責任始終係pony canyon同講談社
但係mappa想拎巨人嚟證明自己係柒咗仲要幾撚柒個隻

咁你嘅意思係作者consent唔重要?

好仆街

一集一萬咁你成季咪要課十幾萬

(29)屌爆
(30)吹奏番
個個星期都要係咁?

巨人呢啲咁撚多伏筆既故事
我就唔信動畫公司改之前冇問過創哥
饏要

兵長我覺得係角度問題，自拍低炒啲朋友是但啦，第四集艾撚水腫都笑死我，第五集又瘦番晒

等動畫黨入場

我都有啲好奇，佢係接左巨人先定咒術先
要proof自己既話, 咒術已經夠

本身果間唔做又做太好 冇人敢接
佢敢整算係咁啦

記得係咒述
Mappa眼高手低以為自己好勁

可唔可以而家叫佢唔好再播，籌錢俾返wit整

事前應該會講低邊度一定要留低既

笑死，動物台支持mappa既人，其實巨人s4係支國人接手

咁屌法應該唔會接part2

幫佢地答埋你 "唔想接咪唔好接囉"

補圖

你不如諗吓 動畫製作咁撚趕
日本人有幾可唔畀consent
而畀consent同佢心入面同唔同意可以係兩回事
所以consent唔應該被用嚟論斷責任
石田翠實畀consent小丑社鳩改喰種漫畫架
咁你係咪想blame佢？

懷疑自己有精神病嘅建議入一入呢個post，咁你就會發現自己好正常

咁佢都幾神奇

佢再唔接冇得同漫畫一齊完
其實原本果間做乜唔做 比人book哂期?

係呀，今集個演出

咁我情願佢咪撚接，畫到咁嘅閪樣

之前幾集都係呀

重溫下Season3 Part2

自己話自己奇蹟
不愧係支国人

可以睇吓情熱大陸訪問創仔段記錄片
片嘅內容我諗就係佢權限嘅範圍

同埋講真佢自己一個月仲要畫幾十頁漫畫
又要去訪談會 又要幫親朋好友畫圖
又有老婆 邊有咁得閒

d精射撚到上月球

之前幾集主要staff list唔見有喎

去日本仲要畫巨人隻支狗有冇犯國安法

動物台：支持mappa ！不反了 ！

屌你老母臭閪死全家啦，畫到咁嘅閪樣

打響左名堂，唔洗再做呢d "做得好冇咩人讚，做衰左就成堆人踩"既作品
你見佢而家都係做d全新既作品

之前百度一早有人留言話負責緊，今集漫畫咁重頭戲都俾支國人搞，唔通前幾集就唔會咩

同一個人嚟？

冇睇開
佢哋9up乜野錯?

其實mappa支那公司定係點?除咗巨人冇睇過呢間垃圾公司既野

唔怪得咁多支國味

佢好似只係搞呢集

但佢一樣都好重視動畫
佢好似講過進巨用動畫形式出先係佢嘅理想

好似係支那人監工

見到名好似熟口熟面

唉唔知啦，今集都完咗
唯有希望佢下集更好啦

好似係Madhouse分拆出嚟

一路讚自己已經好努力，下一句就戴頭盔叫觀眾唔好咁高要求同Wit比
成件事好中国式精神分裂feel

你呢個係一般論
有幾多個作者好似創哥咁。。。
同埋正如樓上講
啲伏筆位太重要唔可以亂改
要改都要有原作者同意

咪俾人帶風向啦
mappa 係madhouse 社長開既

瞓先早抖，你地努力推po
聽日動畫黨有個全新嘅Po 30嚟討論

唔關名堂事嘅 搵錢啫
原創如卡巴內里自己袋哂 海門決戰有netflix出錢
點都畀巨人好pay
所以波麗佳音同講談社真係死不足惜
一間studio接呢啲project最大嘅收入來源一定係資方
而唔應該係靠fans買bd 靠得幾多個

利申有買bd同原畫集同cd

咁點解啲嘢可以做得咁撚核突嘅，求其一個同人都畫得好撚過佢

其實支共賤價奴工呢幾年已經頂好多動畫D畫格
咁都要玩黃圈返去同黃店講唔好用支那原料丫笨
支共經濟一直都係靠賤價奴工先威到而家咋嘛

FC左今集係支那人整?

客氣說話啦 後期漫畫超咗班
開頭佢靠wit嚟改善畫功 幫咗佢好多
條頸巾動畫改紅色都畀佢大讚話點解自己諗唔到

咁搞笑
佢哋屌前幾集既火力勁過呢度多多聲

依家唔係政治嘅問題係佢侮辱咗呢一齣作品，撚到咁閪核突，我情願佢冇撚再播啦屌，睇到一半係完全冇心機睇埋落去

其中一個staff
演出

是，多谢中国香港既人支持，我地中国同胞会画得更好的。

係丸山正雄成立 但係佢本人都退休啦
Mappa同韓國外包關係算密切
丸山madhouse個班人脈都各散東西 唔會專登出嚟幫mappa

講多少少 丸山正雄係白箱武藏野呀伯嘅原型嚟

求其搵一個都可以做得好過佢啦

咁岩個comment係777 好夾
大愛呢張

真係好撚嬲我睇撚咗啲乜撚嘢，等撚咗成個禮拜

viutv未出我評論唔到 見你屌咁大力 驚驚
呢D作品又唔會癲到似獵人咁成套重製 RAP

依個我知有睇白箱

唉 WIT Studio你問心對唔對得住創哥
冇巨人第一季 你都唔會彈得起做霸權社啦
抄巨人整套甲鐵城 拖慢巨人第二季都算
屌你老母 巨人第三季part2呢啲高潮位
你同我將啲人手調撚哂去甲鐵城劇場版 算點撚樣?
睇吓甲鐵城段pv 直頭靚撚過巨人第一季
呢家第三季第二集喳 已經畫撚到成pat屎咁
靜畫又崩 動作戲又錯撚哂節奏
屌你老母!

有佢同意 我知
但係責任點都唔會畀哂創仔
你功力夠就唔洗改到咁柒 又或者要作者出手嚟教你導演動畫

就瞓著笑到醒

冇錢冇資源
其實其他動畫都係咁上下質素
只係前幾季做得太好有比較
又唔好講到垃圾咁
咁七大罪火影個啲作畫叫咩

咩小粉紅呀，係長駐動物台個班連登仔呀

點解Mappa整垃圾出黎都唔屌得?

d字係base on上面張微博圖架嘛

係 好似係我打
真係有比較先知wit嘅水準有幾高
呢家真係後悔 過幾日上amazon訂多兩冊bd

3D真心柒

搵到自己了
事實係個集真係一般
不過之後緊要啲個幾集又高質返咪無人再拎返出嚟講囉
我絕對支持MAPPA之後幾集大爆發㗎,歡迎到時bin撚曬咁多人c

都係嗰句，等BD修正

幫你打下底
抱住好差嘅心情去睇
話唔定有反效果

我依個人好簡單，
有兵長我就滿意，等咗好耐啦
雖然肥咗少少，同海報仲有近期釋出嗰張（兵長、艾倫、米卡莎）都真係有啲唔同（還我美男兵長！！！）
但見到兵長咁型出場，我心滿意足
兵長真係好正好型好靚仔
次次英雄救美救艾撚都係嗰種千鈞一髮之際殺出嚟

根本完全唔同程度囉，wit畫得最差嘅一集都好過呢一集10倍

冇mappa 我可能仲大大力屌緊WIT
艾倫唔打過嚟 班人唔會知打仗係咩一回事
可能係WIT宣傳策略嚟 戲內外都講緊同一樣野

咁火影每週番咁播
密集咁多 要求自然可以降低
Btw 博仔傳都比人屌得仲仆街

但佢有錢 有幾個都唔差
例如卡卡西打帶土

我地既戰錘巨人係邊，仲唔出黎幫我地報仇

無心搞就唔好搞啦
睇咒術真係見到個分別

wit 無錢賺仲整得咁靚係良心，佢棄 job 點解要屌？佢又無義務
肯接 job既公司整得差當然要屌啦， 工程tender 中標仲要有義務令工程順利架啦，點解mappa接咗但整得差唔可以屌先？

都係個句啦，無料就唔好接啦，香港啲大基建都係俾 aecom arup 架啦 ，唔通俾 cmwong 個啲 consultant 做咩

今集係咪好差？
聽到都好傷心

動物台logic，你以前都一樣屌wit，mappa ＝ 整得好

咁你冇咁嘅能力你咪做返你自己公司嗰啲垃圾原創囉，你做得巨人你就預咗唔係交垃圾啦係咪啊

冇咁大個頭唔好帶咁大頂帽

你會唔會期待錯左野
依家日本咁既情況，都應該唔洗旨意會有咩大爆發

唔夠人好打都算，預左
但居然仲要做到咁撚垃圾，好難怪D人拎WIT黎屌柒佢架喎...

好彩艾撚本身靚仔 雖則有分別 但接受到
但其他角色真係忍唔到

主要係畫得衰節奏差同埋有唔少偷懶位
未至於差但feel到好似Mappa無心機畫咁

我都有屌過 wit架個時，不過係屌 wit 啲 details 位 rather than 成套野。

聽朝訓醒可能又唔同哂呢

3D進巨gogogo!
向巨人粉進擊! 全部驅逐出去，一個不留!

法仔我地會等你出場
無消息即係好消息

唉

你可以上YouTube 睇下先
D cg真係世界級
睇到好出戲
人樣崩

冇話感恩
拎WIT出黎讚下都屌柒你係on9仔

博人傳係漫畫本身都唔掂

屌你老母，你打呢篇野之前你返去比較下，wit做得最差嗰集依然好過mappa，佢質素最差嗰幾集其實咪同mappa 第一二集差唔多，呢集我屋企隻狗都做得好過佢，咪撚喺度盲撐啦屌，佢而家唔撚係做義工，冇咁樣嘅實力死出來接，最後做啲咁嘅垃圾出嚟，mappa 唔撚死有咩用

咁應該唔會有公司接黎做

有咁既覺悟既不如當冇動畫啦
反正佢唔接就真係冇人做

架仔真係唔撚掂
海外fans影響力係細啲冇計

希望好似鋼鍊咁會有重製版

艾撚

本身諗住今季做得好既買bd支持下

sorry 萊納同艾撚打交個質素都係好過今集CGI大戰

Gchi 出多幾個版本去比較下

Part 2公司

一年前你同我講，巨人要讓路畀jump嘅新興大作
真係唔會信

我知 唔同人整呀嘛
咁人手一定有分薄掛

個個禮拜好興奮咁睇完都會入嚟追下post
點知見到你哋逐格逐格屌真係好撚掃興
係我要求低定你哋吹毛求疵

如果呢一集你可以接受，係因為你平時食撚開屎

第一季訪談

－－接受提案後，老師您是如何監修的呢？
我會和編輯川窪先生共同確認內容，在開會時提出意見「我認為這裡應該是怎樣」，一集就有2稿3稿……甚至到7稿。這項工程從去年夏天前就一直重複作業，花了半年以上做腳本的討論。曾經一次我提出「這裡可以這樣」的修正稿卻沒有做修正，在當時製作人員也有他們不能妥協的部份，因此我也沒有繼續多說什麼。就這樣根據自己心中的基準去思考去呈現。

──儘管在製作動畫上也相當積極的參與，您那邊的話是怎麼樣呢？
即便是這次的動畫化，我和責任編輯的川窪(慎太郎)先生在讀過第一集的腳本，對哪裡感到在意的話便會提議「這邊改成這樣如何？」。接著在審第二稿的時候，假如仍舊跟前一回有相同感覺，那便是不想再有更改、是荒木(哲郎)先生和腳本家的“自我”的部分，比起我自己的意見決定優先保有。我自己喜歡並不等於會給作品加分，我意識到這點並且清楚切割開來。只是，在這些談話變成消息後會用很詭異的形式傳達給荒木先生他們也並非本意，我沒辦法舉些具體例子(笑)。

今氣3D差過第一集wo...
第一集仲接受到嘅
今集一睇就覺得似打機個種3D
如果唔明 可以睇下Netflix 套3D 動畫 超人
比我個感覺就係似套超人

我諗應該得jc夠膽接

鋼鍊重製係因為03版漫畫未做到結局
巨人就尷尬啲

所以我真心覺得遲啲播好過咁快搞 動畫化好少兩次
不過講談社應該想盡快吸埋金
套野跌極都首週750k+ 水平又有
唔明點解要咁做

Bones呢？ufotable呢？

如果係嘅話點解佢會容許mappa 做到咁，真係好撚唔開心去到最後一季先來搞啲咁嘅嘢

等聽朝返cup啦

今集真係未必反cup

Jc接嘅話真係唔洗睇

不要再po了
Floch

即係點？

原作粉碎機

睇吓點先

變咗柒頭

事實係s1-s3求其一場打仲好
3D真係唔掂

想講唔好成日話佢經費唔夠
唔少位係能力問題，D分鏡創哥畫埋出黎佢都做到咁撚樣?

jc係另類霸權社 自己google下

不過差極動畫黨觀感都唔會太差
有創仔原作劇本同聲優表現carry
加上巨人fanbase多圈外人
會屌嘅人始終唔會係多數

但係唔好咁就覺得屌嘅人係吹毛求疵

希望得依個shot係咁啦，始終得十秒唔夠
遲啲靚仔翻就得

唔好俾佢接呀

標準答案：
後面先係戲玉，睇埋後面集數先講

依幕真係成集最差
Jean都幾崩吓，floch就真係....

Jc係貪錢接哂啲垃圾企劃啫
工期足嘅話佢一定好過mappa呢幾集嘅表現

即係唔怕講句 JC全力嘅上限>mappa嘅上限
Jc有超炮s t證明自己 mappa異獸魔都 咒術 yuri on ice都未去到呢個上限

好多shot都崩樣

今季經費最足

希望之後floch會型仔翻

馬來篇嘅戲玉...

唔敢想像

型撚到

大家唔好唔開心 肥仔樣男人樣cg都唔緊要
聽朝我地就會學識感恩

睇你呢段野睇得幾過癮，respect

通常都係咁，下個post開始應該就無嘢

咁都吹毛求疵
咁條毛應該係恐龍毛

夠兵長肥？

係好事，證明佢地攞返wall maria之後多咗機會食肉

睇完你講既野好奇你第一句 唔算差 點得出黎

呢個邊個嚟 個髮型成個颱風咁樣

呢樣真 莎夏終於可以食燒肉放題
去埋海仲有海鮮放題食添

咪floch囉

所以唔係創哥全權負責 唔一定係創哥完全同意先可以播出
唔好下下話創哥會睇會俾意見 就話創哥意思黎喎
咁樣係將動畫整得唔夠既鑊俾創哥揹

依家應該係成個島既資源任佢哋用
可能呢幾年有埋海鮮供應

我都聽聞係，仲入埋委員會
不過都係有一班人幫mappa搵藉口

唔講以為mappa出錢畀諫山創做導演

因為講談社可能feel好難再大爆一次，所以單純想keep住依家個人氣完埋佢
續篇動畫相對第一季一般都對原作銷量冇咩用，尤其前面個兩季都已經對銷量冇咩提升
就算呢季突然好左，大眾都唔會因為咁走去追番六十幾集

只能怪巨人太早動畫化

人物面畫得偏肥不嬲架喎
第一集已經覺得法仔假bi嗰啲畫得好圓潤
今集先屌

佢個髮型係幾容易出事
第三季既floch好似放咗pat屎喺頭上咁
唔係屌緊wit/mappa

好想瘋狂質莎夏食肉

莎夏：打到好肚餓

今集好似特別肥
Floch

同埋wit應該係頂唔住檔期 多過巨人ip嘅問題
有生之年唔知仲睇唔睇到今井有文 江原康之同胡拓磨畫巨人

依家唔似係過正常生活，似係拎綜援既質素多啲喎

Btw提下你垃圾mappa拎多錢過Wit

有冇人睇完之後個心屈住屈住好撚唔開心

希望之後動畫會靚仔翻

可能前幾集主力畫法仔gabi呢啲小朋友+新角色
唔會覺得塊面圓啲有問題
依家班舊人出返嚟就有對比

放過電鋸人

我等熟肉但睇文字討論已經屈住訓唔到

原本諗住集集追
而家算了等出哂先睇
橫掂都有睇漫畫

我反而真係唔擔心電鋸人佢會整得唔靚
應該點都有咒術級數

但最重要嘅係巨人呀希望之後會越做越好啦
加油MAPPA

係咁依望下生肉先囉

上次搶返wall maria前嗰晚佢都食唔到肉

唔啦 岩岩睇完無職啲高質野
跟你地講咁差我今晚真係嬲到唔使訓

如果有錢都想買黎睇下

我覺得pv同現實畫面個分別有啲大，雖然未去到tlou 2咁既詐騙，但要再調整下個期望值

唔好睇啦 用 cg 都要借位慳時間唔畫，睇 gif 都見到mappa點樣畫 3D gear

好彩手頭有本原畫集 叫做包括咗一部分

擁護極權嘅支那人睇巨人
㩒過一次一聽到佢啲RRR口音就即刻上一頁

獨立製作pv導演七月先轉入mappa做

好想知支那人睇巨人嗰時個腦係諗緊咩

佢哋都係做埋呢幾個月啫

條撚樣靠巨人搵唔少
但講d野真係好廢
支那好多人講動畫都講得唔錯 係呢條撚樣成日係咁彈出黎

btw 一早block咗

覺得自己係受迫害既艾爾迪亞人，全世界忘我地之心不死

bilibili d彈幕係咁打「自由」架

當自己係艾人去到邊都受歧視掛

我知係另一team整pv 所以哭左，對啲cg無乜信心

我認真睇 睇晒先上嚟9up
一路吹水一路睇會miss 睇漏好多嘢

睇完場閪波雙紅會返黎
呢邊仲未嘈完？

可以諗定Mappa唔做Part 2 JC接
當日BD爆死怪得邊個

今日仲要翻睇左8集OAD 高汁到痴線

之前喺bilibili睇到有分析萊納既片
講到一個國家既國民俾政府利用鼓吹打仗係好危險既事
有啲明眼人既彈幕係保護up主，有啲小粉紅就話一定係講印度啦

呢幾日追到最新嗰集漫畫 真心想知道今季動畫究竟講唔講得晒

等聽日

阿妮、兵長外傳好好睇

pv同正片兩間公司？會咁㗎咩

最鍾意都係煮野食嗰集
輕鬆啲

點解pv出嗰陣見到有人話pv係臨時整，到時出街會執得再靚啲既

唔怪之得第一集我覺得問題唔大

上面啲人話 Mappa 有經費過 season3 架，
ova 仲要賺唔到錢都要畫到咁靚

前面果幾集你好多角色都冇見過，你會覺得個角色本身就係咁嘅樣 ，但係今集你睇到兵長米卡沙呢啲俾佢畫到咁嘅撚樣你好難唔嬲，同埋你對呢啲角色本身已經好有感情，睇住佢哋俾人咁樣蹂躪，你好難唔嬲

其實mikasa出場嗰幕我覺得都唔太差
喺youtube loop緊

就因為這點血就把史詩級的作品禁了

你同香港人講錢？Netflix 大把人要夾，whatsapp 8蚊唔撚想比，你講錢

我真係唔明 艾倫點解到今集仲要畫死魚眼
佢明明係一直進擊個條友嚟

節奏除咗坐巨回憶嗰集之外整體都好好
但今集op前進巨出場嗰下就好撚怪
前一秒仲係文戲 一下子就黑畫面咆哮進巨

前排係巴哈重睇
見一堆支那留名話自己翻牆嚟睇乜乜柒柒
翻牆過嚟睇咁撚柒都有得打飛機係做乜鳩

支那人：因為我們出生的那一刻就是自由的

係咪想present進擊巨係惡魔
同之前講巨人之力起源仲有雷斯家嗰本故事書個大地惡魔個feel有啲似

證明自己可能係帕拉迪島既原型

佢地死去整甲鐵城搞到遲左成4年都係on9架啦
不過第2季好靚，打和!

平時幾點有熟肉

7點黃viu 老翻會早少少有

冇本事做就咪撚接

冇尾好過爛尾

今集真係災難黎...點解要用咁多3d, 對比下咒術迴戰關唔關個中國人導演事

講返劇情，有冇人覺得之後個發展一定係食撚曬其他巨人

今集已經想食槌巨

唔想睇了 👍🏻 睇漫畫算😂

希望嚟緊會型仔翻

mappa有經費都要搵外國人整，接巨人根本係為咗賺錢

有冇人知係整係呢集係支那演出定之前都係

今集都搞成咁仲可以對後面有咩期望

睇完今集
d作畫真係死得
俾番WIT做啦
最尾一齊用立體裝置
全部黑影黎既
我真係頂

得依集係
之前幾集staff表都冇支那人

我咁多年黎忍住唔睇漫畫為乜

佢哋都唔會知係講緊自己

有熟肉未？

我想問

呢D POST係咪已經超過晒動畫進度,
掛住屌MAPPA好似無咩人理劇透咁

支那豬睇個動畫都要翻牆有乜好打飛機

用雞眼睇都唔會話艾撚個樣正常返啦
仲幫mappa護航既人用屎眼睇嘢㗎？

好得閒日日追住間垃圾mappa黎屌咩

floch個樣變咗做gundam nt個主角咁

屌你老母

但電鋸人D分鏡文戲人物微表情仲難搞過巨人咒術
佢巨人都做到咁撚樣....

期望越大失望越大
各位巴打都係當今季係jc接手算啦
起碼個心會好過啲

大家太投入一口氣屌左41頁冇理到劇透

冇所謂啦屌，過咗今晚我決定去睇漫畫

去tg兜咗個圈 基本上都係屌畫得肥 冇乜其他野
睇黎大家都好不滿104伙食好咗

人地係導演呀，話肝咗一年

華田巴標準答案：睇多集先

不過我支持你去睇漫畫

對唔住囉

攞返城牆之後真多咗好多糧食

仲有海鮮啊

波可：唔好意思我飛蚊症發作

遲啲有冇機整重製版
睇頭兩集個畫風變哂都可以慢慢適應
橫掂都係文戲多
但係睇完呢集真係好失望
啲人物冇睇漫畫既話第一眼真係認唔出
冇原本角色嘅神粹
好似兵長咁個眼神都冇嗰種感覺
三笠就成個男人咁
仲要睇埋啲3d巨人

好似公園花叢黃昏出現嗰堆蚊子仔

mikasa本身漫畫都成個男人咁
但係重製應該難d 連第一手都冇人接邊有公司仲敢接重製

其實大家點解對3D巨人咁大反應 明明第一集開始已經係咁

3d巨人唔係問題 問題係做得唔好睇

第一集開始我就屌7 mappa，之後俾動物台食開屎既垃圾話 cg 無所謂

真係睇得好辛苦
個場已經黑蚊蚊
仲要好似有層濾鏡咁
睇住啲3d巨人打黎打去

睇特攝都冇咁嬲

白內障filter真係頂唔順
第一集話打中東都算 點解今集都要全集filter

有種感覺就係啲角色冇個神粹
好似同人咁
唔知關唔關畫風事

畫風未慣姐 不過個個都肥就真既

火影 > 博傳 個畫風都冇宜家咁閪

巨人竟然淪落到要同火影嚟比

好地地一套神作搞到咁多人失望

屌你老母臭閪，可唔可以搵人起佢底幫佢參軍

下集再係咁可以準備挑戰a/z

志願：打倒咖喱佬

佢個人係日本

今集要搵人屌要上微博 條友都唔知有冇twitter
唔怪得琴日打哂飛機話整得唔好都唔好鬧乜乜乜

條友冇twitter既話mappa有喇掛

精選重溫

推埋佢

咁佢父母嗰啲呢，支那死全家

琴晚百度打撚哂飛機咁

點解我啱啱喺viu到睇到
而家又冇咗

屌你老母 mappa